悼念屈dee（帶棗兒）巴打陣亡

著名tvb打手 屈dee個ac
已被連仔ban

幾時ban埋嗰條乜柒god美斯

抵撚死啦

咁快又班到個新Account

抵撚死啦 撐埋D伊朗狗 屌爆佢老母

屌呀
列斯聯下季要升班啦

連登已死

ban ac d post 唔係會無晒咩

下
真架

樓主柒左

屈dee同我講ge 唔通佢fake我

佢咁低賤唔出奇

你都係

係就快啦

講得好
封3日啫可能

冇人狙擊蘇可欣

屈dee: 我比人bam左一個唔係永久但中短期內都放唔返出黎既時間 所以個帳仲喺度

落返去第三了

堅？

點解佢比人針對？

連狗釋放屈dee！

支持

垃圾先用funson ac

Rip

聲援

下個到你

針llm
睇得tvb撐得伊朗都係抵嘅

ban埋個乜鳩美斯啦

祝隻伊朗狗空難

伊朗狗係樓豬

屈dee都係 日撚日査查

屈dee衰咩

睇tvb抵死
但伊朗足球冇罪

咁大把人洗我 又唔ban?

抵條傻閪比人bam

唔好再講，呢度連仔醉大，佢鍾意bam邊個就邊個，一有位入你就煮死你，陣間bam埋你...

唔洗講咁多喇，齊齊過堂呀

我真係恭喜你呀

幾時到我？

tvb狗全部落地獄啦

憑你？

屌 tvb狗真係on9㗎喎 9唔撚搭7

抵啦 死仆街

Bam埋個個乜9美斯就岩架啦

你以為講下就得？
打個飛機冷靜下先啦

美斯最多都係打手

但屈dee直頭係弱智仔

屈dee玩膠，膠得黎幾好笑，美欺完全係真心收錢果隻打手，其實要ban應該ban打手先

佢連開電視都撈埋，撈過界

咁講光復香港時代革命=光復到香港？睇TVB 睇到你笨撚柒咁真係陰公豬

ban埋個5毛狗
返六日唔撚2 la

Cctbb 狗 死全家唔該

Ok
連仔決定ban你

繼續叫春啦，不過要去荔枝角叫

屈dee已死3天

仲有4日

乜柒god美斯幾時ban

佢有撚排啦

永久？

美斯條垃圾可以接晒d job

唉